.TH "quadTree.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
quadTree.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'rgbaTool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'openImg\&.h'\fP
.br
\fC#include 'pixel\&.h'\fP
.br
\fC#include 'shapes\&.h'\fP
.br

.SS "Structures de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBnoeud\fP"
.br
.RI "une structure de notre quadtree "
.in -1c
.SS "Définitions de type"

.in +1c
.ti -1c
.RI "typedef struct \fBnoeud\fP \fBNoeud\fP"
.br
.RI "une structure de notre quadtree "
.ti -1c
.RI "typedef struct \fBnoeud\fP * \fBQuadTree\fP"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBpostTraitement\fP (\fBmyImage\fP *img, int vitesse, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBQuadTree\fP *root)"
.br
.RI "on traite dej pour savoir quel fichier on a img exterieure ou bien gmc/qtc "
.ti -1c
.RI "void \fBtraitement\fP (\fBmyImage\fP *img, int vitesse, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBQuadTree\fP *root)"
.br
.RI "on traite une image exterieur "
.ti -1c
.RI "void \fBtraitementQtc\fP (FILE *img, int vitesse, \fBQuadTree\fP *root)"
.br
.RI "traite une image qtc "
.ti -1c
.RI "void \fBtraitementGmc\fP (FILE *img, int vitesse, \fBQuadTree\fP *root, \fBrgba\fP *oldColor)"
.br
.RI "on traite un gmc "
.ti -1c
.RI "int \fBconvertBitToInt\fP (int *tab)"
.br
.RI "convertie un tableau de 8 bit en int "
.ti -1c
.RI "\fBQuadTree\fP \fBinitQuadTree\fP ()"
.br
.RI "renvoie un quadtree vide "
.ti -1c
.RI "void \fBfreeQuadTree\fP (\fBQuadTree\fP *tmp)"
.br
.RI "vide un quadtree "
.ti -1c
.RI "void \fBfreeQuadTreeCompress\fP (\fBQuadTree\fP *tmp)"
.br
.RI "vide un quadtree compréssé "
.ti -1c
.RI "int \fBisLeaf\fP (\fBQuadTree\fP *tmp)"
.br
.RI "renvoie si oui ou non c'est une feuille "
.ti -1c
.RI "\fBQuadTree\fP \fBgetEmptyNode\fP (\fBrgba\fP \fBrgba\fP, int i)"
.br
.RI "renvoie un noeud vide avec une couleur predefinie et sa pos dans un carre "
.ti -1c
.RI "void \fBgetRectangle\fP (int number, \fBpixel\fP *a, \fBpixel\fP *b)"
.br
.RI "divise un rectangle en 4 puis renvoie les coordonnes haut gauche dans a et bas droite dans b de la position souhaite "
.ti -1c
.RI "int \fBareaRectangle\fP (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"
.br
.RI "renvoie l'air d'un rectangle "
.in -1c
.SH "Documentation des définitions de type"
.PP 
.SS "typedef struct \fBnoeud\fP \fBNoeud\fP"

.PP
une structure de notre quadtree 
.SS "typedef struct \fBnoeud\fP* \fBQuadTree\fP"

.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int areaRectangle (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"

.PP
renvoie l'air d'un rectangle 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIa\fP pixel 
.br
\fIb\fP pixel 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int aire du rectangle 
.RE
.PP

.SS "int convertBitToInt (int * tab)"

.PP
convertie un tableau de 8 bit en int 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItab\fP int* tableau de int 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int un int 
.RE
.PP

.SS "void freeQuadTree (\fBQuadTree\fP * tmp)"

.PP
vide un quadtree 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItmp\fP QuadTree* le quadTree 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void freeQuadTreeCompress (\fBQuadTree\fP * tmp)"

.PP
vide un quadtree compréssé 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItmp\fP QuadTree* 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "\fBQuadTree\fP getEmptyNode (\fBrgba\fP rgba, int i)"

.PP
renvoie un noeud vide avec une couleur predefinie et sa pos dans un carre 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIrgba\fP rgba la couleur 
.br
\fIi\fP int sa position 1 , 2 , 3 ou 4 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
QuadTree 
.RE
.PP

.SS "void getRectangle (int number, \fBpixel\fP * a, \fBpixel\fP * b)"

.PP
divise un rectangle en 4 puis renvoie les coordonnes haut gauche dans a et bas droite dans b de la position souhaite 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fInumber\fP int 1 NO, 2NE, 3SO ou 4SE 
.br
\fIa\fP pixel* haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel* bas droite 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "\fBQuadTree\fP initQuadTree ()"

.PP
renvoie un quadtree vide 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
QuadTree 
.RE
.PP

.SS "int isLeaf (\fBQuadTree\fP * tmp)"

.PP
renvoie si oui ou non c'est une feuille 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItmp\fP QuadTree* 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int 0 non ou 1 oui 
.RE
.PP

.SS "void postTraitement (\fBmyImage\fP * img, int vitesse, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBQuadTree\fP * root)"

.PP
on traite dej pour savoir quel fichier on a img exterieure ou bien gmc/qtc 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* notre image à traiter 
.br
\fIvitesse\fP int le taux d'erreur 
.br
\fIa\fP pixel un pixel base 0 0 
.br
\fIb\fP pixel un pixel base MAX X MAX Y 
.br
\fIroot\fP QuadTree* notre quadtree 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void traitement (\fBmyImage\fP * img, int vitesse, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBQuadTree\fP * root)"

.PP
on traite une image exterieur 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'image dans la lib mlv 
.br
\fIvitesse\fP int la vitesse de traitement/ erreur 
.br
\fIa\fP pixel pixel 0 0 
.br
\fIb\fP pixel pixel MAX X MAX Y 
.br
\fIroot\fP QuadTree* notre quadTRee ou on va enregistrer 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void traitementGmc (FILE * img, int vitesse, \fBQuadTree\fP * root, \fBrgba\fP * oldColor)"

.PP
on traite un gmc 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'iamge concernee 
.br
\fIvitesse\fP int la vitesse/taux erreur 
.br
\fIroot\fP QuadTree* la sauvegarde du traitement 
.br
\fIoldColor\fP rgba* l'ancienne couleur utilisé 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void
.RE
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP FILE* l'iamge concernee 
.br
\fIvitesse\fP int la vitesse/taux erreur 
.br
\fIroot\fP QuadTree* la sauvegarde du traitement 
.br
\fIoldColor\fP rgba* l'ancienne couleur utilisé 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void traitementQtc (FILE * img, int vitesse, \fBQuadTree\fP * root)"

.PP
traite une image qtc 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'image 
.br
\fIvitesse\fP int vitesse/tauxerreur 
.br
\fIroot\fP QuadTree* le quadTree ou on va l'enregistrer 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
